# README #

Sorko nie miałem już wczoraj czasu się z Sorką zobaczyć, także omówienie trzeba będzie przełożyć na po feriach. 

Aplikacja działa, jednak nie wiem dlaczego komenda która wykonuję zamknięcie systemu tego nie robi. Możliwe jednak, że to przez to, że mam maca i jest jakieś wewnętrzne zabezpieczenie przed tego typu zabiegami, także na windowsie powinno to zadziałać.

Pozdrawiam i jeszcze raz życzę wesołych świąt... ferii ;-)